[有新icon!] 如果你過咗25歲仲單身，你有28個未讀訊息

不過全部都係game 同group chat

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

矛新icon

終於有傷心嘅狗用

邊有未讀訊息

留名

冇人

春春咁受歡迎

我係空氣

Group 嚟
冇私chat

有Group
加埋我

打我啦打我啦

為咗新icon秒更

好可愛
仲有husky色

樓主幾得意

肥婆嚟

Fail

Agger 正正常常都有男/女朋友

Lm

我要husky

今晚去食放題

husky

肚餓

食野啦

食緊打冷

想食牙屌

鵝腸
鵝片

去食韓燒

召喚牙屌

點解我咁正常都冇

正正常常

無女24.9 碎仔

自我感覺良好
好正常

讀書係最好追人既時機，出到黎做野無咩機會比你地長時間相處培養感情發掘優點，嗰啲外表平庸嘅剩返整容呢個選項

有朋友去美國讀博
做助教娶埋學生妹

未update睇唔到新icon

幾時
尋日上openrice見到間
韓牛放題

今日

快啲更新

剛牙

姐姐

今日約左人食飯
過幾日

睇ng 到

呢個真 咩讀書唔好拍拖依家諗返都ON9既 明明係人生應有階段 早D學識對做人做事都有幫助啦

LM

我今日食韓燒

請問你地幾左幾時食野？想莊

點解我冇依啲圖#

我今日食韓仔

仲以為你約

豬豬

韓仔 條啫好短
上網睇

星期日比人放左飛機 宜家好空虛

有冇床照

約啦約啦
約我啦

我睇開果d好長

煮個烏冬又痴底

做乜放你飛機

你照下鏡宜家

隻手指

我想食

約約約

話原來要同屋企食飯喎！原來

又幾好味

我係俞連瀞隻猫

好好味

單身狗

條頭髮

約7點食飯
而家都未黎

女神？

食我

咩icon
咁快同你地有代溝

灰緊

中秋自己一人
無肉食又無氣氛

説好的烤肉圍呢

返屋企算

成日都癡

嗰張係廁照

咩廁照

而家d後生鐘意起廁所玩多過時鐘？

小領隊品味係好重

NPLM

星期五做尖都唔洗等

有矛夜更

新人留名

你搵廢老

Anyonr will do

lau ming

夜更除左廢老仲可以接咩

fruity

姐姐咩樹

一個訊息都冇喎 春春
點會有28個未讀

有冇仲返緊工既朋友

個post 仲係度

好很攰

Lonely lonely 中秋

中秋節注定一人

春

出面有ptbf plan

想莊

中秋我注定一人 冇野食又冇難人

Me too

幾錢

買張雞票

懶唔懶恩都矛所謂了
注定一人

9up plan
唔摸，不帶感情

廢老有需要？

廢老想頂爛市

直頭唔想約人,留係屋企毒算

但想攬
得唔得

想飛

廢老子出錢

攬我攬我

巧
但我可能會喊

人間有愛呀
剛剛係地鐵跌左部艾燶有人執返去客務中心

何時才捱完寒酸的身世

太好彩

gogogo

岩岩用晒 Find My iPhone
響晒都無理 客屎禾

一齊飛

ok 撳到1蚊機票話禾g

u gogogo

廢老會典接呢句

Okok可以陪喊

各位好

香港係有好人咖
我跌過四五次銀包，次次都有人執返交比商場/實蕉
啲嘢又冇少到

有frd子跌過十幾次，但次次都執唔返
提款卡數字可以去到雙位數

要請埋ptbf去
好貴

好卵誇張
我唔見過五張八達通已經覺得自己好on9

一齊啦

大衛好

春春又幾好彩

咁夜仲未訓？

開始玩返膠友app先

出走要瀟灑d 好似係

64 msg unread

我早兩日都開番

想執哂佢瘋狂退按金

試過有次咁啱轉咗電話殼，殼入面有八達通，比人偷咗
又試過銀包仔淨係擺咗兩張八達通跌喺巴士又揾唔返

要贊助嘛親？

點做到跌四五次銀包

是咪我啊爸黎
佢成日坐小巴都漏低電話/買左既送

引用回覆
ok 撳到一蚊機票話禾g

有我中一個樣
應該冇得退

有時自己掉出來唔知
有時尿完冇攞返

剛剛就係跌左都唔知。。。
其實我係一直係格離

好青澀

但跌電話好大聲咖噃

我都想知點解會唔知
應該係個袋太淺跌係張櫈

Sir落凳呢個時常發生
但因為我成日要上連登所以一定好快法國

本身都唔會跌
因為呢個月想試下自由鳥台拎多左部電話share wifi 就gg 左

大頭蝦到

Tinder?

我都試過搭巴士冇散銀
正當入一舊水落去時 有人幫我比
之後想比返錢佢 佢都唔要

喺街睇兩步gay太高難度了
莊無限plan就算

由細到大都好亂

Coffee meets bagel
tinder 好多人又好多咸濕佬
除咗j又有人錄音話可以令我好舒服定點 好撚嘔心

牙涼嘅魅力

好有共鳴

中秋到了
仲係一個人

中秋你注定一人

要用防盜鏈

今日食左張牛肉乾

邊有28個未讀訊息啊
未試過多過5個

唔止中秋,國慶重陽萬聖聖誕都只會係一人

我都想約女神

有28個已讀不回訊息

但有頭髮誰要做癩痢

認識下樓主

可世界都愛熱熱鬧鬧
容不下我百無聊賴

年華如輕煙燻淚眼

一夜一夜熬出深深黑眼圈

瞓唔着lm

This is not comedy 笑到仆街

放假咁早醒做乜

好癲
好彩未有人咁對我

其實呢個post係講緊乜 成日中伏入左黎

就25歳了 好擔心

好似話呢個係tg谷黎

一定好靚女先會咁

岩我 同佢互射十二碼

生日快樂

講25歲都未出pool，跟住都一直出唔到，直到一百歲

跟住你發現你會有28個未讀信息

唔見唔緊要
但我每次唔見之前都係貪方面
比平時入多左錢
之後每次淨係敢入二百

一入四百第二日就整唔見左

我矛收到信息

屌屌你返工未

贊路

我諗過兩年會係我開po

其實宜家speed dating係咪多咗後生玩，想join 但驚好多女女都大我好多

利申：22A0

Wu g

喺香港地，你一個女仔生得正正常常點會無人溝呀？

未

22 不如玩下其他野好過sd

淫豬

唔玩交友apps啦，本身又毒又唔識氹女仔，玩sd 大家目標明確同對面好似會要求低啲咁

難聽過粗口
正常先冇人溝

sd 要求低係邊度聽番黎

係wo

大家寫曬要求，自己咩料之類，又目標明確係搵拍拖對像。
咁我就覺得相對網茫茫人海，應該係低啲嘅

我見多數多人溝 都係出黎玩個啲

內向毒撚

男22歲應該係好難玩呢個遊戲
除非你好有錢

Sd...22歲真係太細個啦

咁點算 點解起個速食文化社會度冇人食me

大家好. 新人加入留名

你開出pool post

衰咩咪改咩

唔知衰咩
點算好

花d 時間了解下自己

肥就一直都減緊(但呢兩個月停工)，樣就 叫間中“full" 下面膜咁，窮就暫時冇計

其實都有女仔fd 講過，其實我都唔差，講嘢都夠幽默，成熟話題都ok 咁樣etc 係肥咗啲。。。 唔明點解仲未出pool

講左個問題啦

等我去完日本返嚟先做返尖

又肥咗好多

巧想見你

唔係有工in咩

hi

你過左25歲無拖拍先搞呢d野啦

人地去得sd果d都係勁老，以結婚做目標架啦，唔會有人簡你架啦dee dee

想有個人
係鐘意我因為係我係我

幾年前睇cctvb 唔知咩檔案講，又話sd 多咗後生玩，唔淨係搵結婚對像，自此我就信咗

係你係你

好多都係媒，唔好信
你先得過22，無人會so你
試其他好過

到左25up都無人要 自己又想有家庭 屋企人又迫婚 先會去架咋

但你22歲係讀緊書定點

GG好多媒

磅數開始唔係幾落

sd 我覺得同interview 差唔多
當中有個標青d 咪又係全部谷去同一個度

姐係個人進步左都係同一個人

咩叫落磅

yr 4了 學校識唔到女女

GG

好快了

有係參加學會100個？

0 ocamp 0學會點睇

3字頭單身留名

咁抵你啦

喂hi

靜係in 囉

可以完了

Agger 咁唔social 比我係女都唔揀
除非你佐助型毒撚

客氣說話

你的樣子如何
靚仔點都有女埋身

佢有冇同你講啲人都可以係做馬

大學都識唔到女既你
你都係搵搵自身有乜問題先
出到黎做野更難識

好正常 係咁唔公平嫁la

好多人都貢同我講過

認同，做嘢溝同公司又煩，出去識人又冇咩精神同時間
我要把握最後機會

咁你唔問佢
咁你又唔受溝
睇佢點答

所以你仲有時間

比我抖抖

返工啦喂

即係有機會啦

雨

唔使返

去學日文

早啊

on cheung road

春春

我要返

wug

狗仔

有線有咩做

同阿妹落樓下食早餐

有妹的哥哥像個寶

路路

仆街 又月尾 又年尾 一過年又大一歲

點解會咁
27歲人都冇仔

有朋友話識啲單身男仔fd想介紹俾我
但次次下一句就係都係算啦唔係好岩你

話佢知我甚麼都想要

其實唔覺得d人介紹d fds比自己識 成個過程好似好奇怪嘅咩

唔覺呀
應徵者都未覺得怪agent做乜會覺怪咖

咁我介紹個朋友比你

覺呀但冇方法識人

快點

有心玩膠友app應該識到嘅
但攰

搭地鐵俾個阿婆嘖我
頂企開成個身位撥下頭髮都俾嘖
剪完頭髮點會掂到佢

真係

係嘅
會有人約

隔離嘅長髮公主姐姐

一開交友app有個41歲like

卡比
基巴
擰擰
氣氣

加埋me

呢度有冇單身女女想識me

我想識女

Wug冇貨介紹

肥婆ok?

只要唔大份過我就ok

開嚟見我？

卡比
基巴
擰擰
氣氣
伏伏
幾點
BBG

應該大份過

catgirl ?? 開嚟見我

愛鬥大

樣衰版cat girl

負負得正 jeng shit

仲有三年就玩完

早晨

早眊呀

開黎見大家

仲有三年做乜

仲有三年就25

25咗就3年

痴線阿婆

為咗避免你呢個情況 應該要開始鍾意男仔

我夠鍾意男仔囉

即係用3年時間轉gay

唔想地鐵斷線所以要用Smartone

爭3年先25扑扑脆仲洗乜叫春

早呀九尾

即時轉gay又得 等三年再轉又得 得咗

嘩丸丸 好耐矛上水

去下健身室幫到你

25係扑扑脆

身邊個個都開始結婚啦

直接轉bi 會唔會慳d 時間

1扑就碎

條腰就扑扑脆

不要再說了.jpg
有埋b la 人地

身邊真係有gay嘅朋友 驚真係返唔到轉頭

我都想搵到個可以結婚既

唔係26咩

還好啦 但散左會好老尷

成日同我講打算同男朋友幾時結婚
之後就問點解你唔拍拖

真心
身邊有女你估我唔去馬咩
成個社交圈子都係仔咁滯

氣氣hi

會呀

冇街去

拍散拖
扑完就拜

讀工程預左單身
港女唔鐘意地盤佬

就27

好多工程fd都結左婚

求攻略

你長唔長先

先溝女，後讀工程

扑你

唔長唔短

行撚錯路，呢次真係仆街了

慘 wug

黎啦 扑我
濃濃的白汁

答佢對唔住我失禮你

fail

橙雨

下次帶100出去show off 下

去台灣點睇

我又射

邊方面先

禾倒貼都無人要

射啲乜

咁高汁牙生都唔要先顯得佢大把貨

27歲都仲係A0定而家無咋

你朋友都係講下,應該都唔係真係有仔仔俾你

腳毛

射箭

現實係低汁得濟影響隔離個姐姐既名聲

好了，已喊夠

咁扑你

🌻

大大力

求豬豬大大力扑me
扑醒me

你唔醒咩

呢位會然請開門，警察已係門口

扑醒me 認清現實
單身過世

我矛關門 請進

你現實係春春到

春春都唔開黎見me

狗床留名

同事玩咗半年都好似無
出咗pool

勇敢D就得

好似係

玩咗成年都識唔到人 唔好話出pool表示自己是零

去睇戲鳥

準備瞓晏覺留名

跟我返差館

反而想知係咪好多人裝左好多交友apps跟住開哂profile魚翁撤網

約佢啦 春春害羞

我淨係知好多厹 美容 金融sales

我約

叫我

你估SD唔駛氹女
仲要每人得十幾二十分鐘俾你氹，氹唔掂人地contact都唔俾你

要瞓個靚晏覺

召喚春春

Moon post 留名

派傳單話差一張呢招係邊度傳黎

派ｗｅ７果D冇理過

問卷

先生幫幫手呀
做埋呢張就收工

唔係呀
佢地望下個樣就知你係真愛先會add
其他唔add

你個名

樓主講多幾句人地dead 你air 定你 人

樓主好似真係女來

好多sales +1

趁我出街講我壞話

姐姐你個頭

圈子真係好撚狹窄，返工冇女，朋友冇女，玩APPS傾幾句就收皮，明明周街都係女，點解永遠都識唔到女

交換過下 成日先覆到一句

Scan到係真愛

禾講自己壞話而已

妹妹

星期六又要自己食飯

除咗禮拜六，所有飯都係自己一個食

一個人悶到想喊
唯有四圍搭下地鐵

你地24小時online

樓主only

禮拜六又係要上堂既日子,好想hea足一日

毒撚係咁

返工

想有嘢做下

我都遊緊地鐵河
聽住歌望住人地一對對咁去街

我去咗捉超夢夢

又捉唔到

你唔係出咗pool咩？

念！

我悶到咸

雨呀雨

諗通左d野 我又沉左落池底了

唔好喊

講嘢幾得意
樓主介意自己肥?

我等緊收工

聽完都唔明

我毒到逐個地鐵站出閘捉精靈

係呀好撚肥

唔好提傷心事

幾高

我等緊做節 唔想咁早上去

好啦

160多啲

好眼訓

小鳥依人

唔係呀

想扑你

高過禾

扑街mon
食雞
the sims
fifa
傳說

執好行李未

執好了，出左去打牌🤣🤣

打牌

大鳥嚇死人

飛前打牌

都肥過你十五倍

女校
不過唔關事啦九成九中同有囝
有幾個生埋
有個生咗兩個

Pokemon 睪

以為已經去到

賺旅費

我獨遊日本都周圍行下，有時搭少兩個站行過去都幾爽

夜機

麻雀

我都會周圍行反正自己一個鍾意點就點

衰鬼 又幾風趣喎

想問下
人類是否一定要伴侶

起香港反而少出去行，反正都冇咩特別

冇啦
我做乜都冇人理
上堂要會話partner一定冇人搵我
捉精靈幾多人聚集都冇人理
自己去旅行住hostel都冇人搭訕

我毒撚嚟

宜家搭你訕，肥妹仔俾個tg 嚟

否

如果你心靈夠強

日日返工放工就癲
點都出去行下
但又好lonely

真係?

文學院

電到d囡囡豬錢

渣ga

I know that feel sis

係

喺荔景同美孚

放工去做尖好撚爽，得閒試下

春你唔肥囉
講真...

勇士

好懶
次次維持到一個禮拜

聽講琴日響美沙酮門口有超夢夢打

肥絲？

喺香港嚟講我肯定top 80%

個體重

有多小朋友睇

呢排好多超夢但係捉唔到

Btw 美沙酮門口成日有個好痛苦嘅難忍

大J

笑左

Gay / taken / 我嘅男版

細膽毒撚表示欽敬

聽到濕左

死日見到佢地食住煙仔訓覺

一齊玩pad 啦

Kill time 居多
同埋仆街芒童年回憶嚟

即係寧願single都不考慮

仲有人玩？

以為wug 改咗名

因為我係長情撚，咁玩唔玩

一定唔係
你睇落唔算肥!!!
講講假既話我一世出唔到pool

好撚攰 husky

能有得捉超夢夢

屌你老母

豬豬2！？

卡比咁惡既

原返返半日 ot到4點幾

我都想睇下唔好咁自私啦

無OT 既公司買少見少啦

屌你老母 痴撚線 做啲野都

轉工啦
同豬豬一齊搵

捉唔到

之前刷首抽刷到棄警

我都以為係

我係到

你係豬豬1

琴日sd左十份了

而家d 手機驚好惡玩

佢與我矛關

個口損得好犀利
明明無食乜熱氣野

matched

食太多海鮮？

唔係 邊有錢食海鮮

唔好成日含咁多仔啦

典解矛人約我去迪士尼

豬豬知我心

禾約你去
請埋我去

我想約你
我想去迪迪尼哈佬喂
莊唔莊

...

偷睇到佢含左你

又係你

含到損晒口

點解你會知

你個名巧正 諗起豬肉乾

我偷睇到

我都係肥撚
覺得自己好唔健康，身體好差
成日都冇乜精神

本來兩粒飛滋已經想死 而家又損多兩撻

瘦既定義=瘦 - 30磅

到底點禁

運動團幫到你

唔係架
假架 無圖無真相

你太多仔了

化左做空氣了

有咩咁難

同佢地去做尖啦

化碟

一個2個都恰我

連春都恰我

跟我走吧

帶我走

我都唔識禁

又留底我

到遙遠的以後

一起森巴舞

屌 有聲有畫面既。。。

我地一齊走

帶走我
一個人自轉的寂寞

挽留

今日出去旅行社睇價 好貴

又俾錢買護膚品
明明上個月同自己講要停

開心d嘛

女人係要keep

俾個姐姐話我平時點保養
我知我懶到仆街

下

高手

唸起海洋公園。。

我依家都勤力左保養

唱埋落去

唔係啦
分左手先發現點解可以由自己樣衰咁耐

有冇絲打返工唔化妝

屋企都係毒系

呢到有人做?
但係要見人

好毒

無捉草咩！？

有呀 不過個個都係新界區

唔化妝返工好似被人當透明人
啲男仔好膚淺

你可以學正宗教練帶個面具去

巴打近期先開始玩？

今次個標題幾有新意

我之前份工啲女同事都冇份妝，有幾個保護得真係幾好

保養

我唔膚淺

賣左屎忽先夠錢去

豬扒都係肉

公司多數上左年紀
一係細過我
同埋公司識仔會好煩
以前公司因為有人分左手
其中一個唔做走左

同細佬一齊都可以好恩愛

返工一攰就會懶

有假冇錢

溝仔

薑味乳酪3折 仲要聽日自過期

我反而還好
仲諗緊減肥
要靚過以前

咁都係
同埋會被人講

溝me

同埋如果2個都係到
會面阻阻

其實我覺得自己瘦咗都會好睇啲

利申：肥仔未瘦過

想溝女多啲

依排覺得份工唔岩我
感情路上又係0
真係好灰

Down個美圖秀秀
自己搞搞佢

年紀大d 打丁都硬唔起你就會識驚嫁啦

同朋友影相有用過，真係好樣咗

所以聽日要重回運動生活了，休息咗好耐

Agger
我上個禮拜攰到洗完面冇搽野
嗰排浮粉又成面瘡
即刻敷mask 同用洗面機先好少少

天生麗質榜

唔明

出果期玩左陣就無玩 近一個月先dl 番

換里數去

騙照

轉

有洗面機用

可以既話都唔好搞公司啦

係柒到懶得搞榜

牙生幫我買

懶到出汁

主席, 我要求點人數

1. Spring bag

me too 毒撚有的是時間，沒有錢

--完--

我都係 搽咗爽膚水就算
乾到
又有啲敏感

求好用保濕晚霜

乾肌用油

冇人嗚

有

冇嘢做

有無人今日做節

me做緊

但都要用晚霜？
唔夠潤好dry

Me準備

有呀 無data 每個站連wifi好慘

半個鐘後做

轉plan

琴日

用緊邊間

等緊約滿轉台

cls

返咗屋企上連登

有朋友

無女呀

查返基本保濕就可以
依家我連手手腳腳都開始查
上次去做treatment個姐姐話唔好等到冬天乾先查

連登有愛

我用緊clinique

要呀
油係鎖水，cream係補濕

喺親戚屋企上撚登

剛牙提供資訊

矛錢

連登先有愛

dog

係屋企電腦hand左用電話上連登

平有平保養

同埋牙生皮膚好

皮膚好

點解可以咁大汗

熱 焗 毒撚

我中哂毒撚特質
肥
油
暗瘡
大汗

肥

牙生用基本已經好夠
到真係唔work先用貴嘢都未遲

大家咁話

好想睇

冬天用俄羅納英

呢度啲絲打好高汁

真 以前都冇咁易出汗

念念不要誤聽

磁能線
我食完個飯成身濕哂

以前邊有咁熱

好撚攰啊#cry#hisky

點解自己咁低汁

隻揪

室外還好
室內熱屎禾

念應該都巧膠汁

膠就有
不要過份幻想太多

人寂寞便愛幻想

你哋飛咗未

去緊gay場

我寂寞寂寞就好

睇回覆就知念巧膠汁

記得要安全

派你地膠

帶左好多個袋 應該安全

巧jelly

七個返

咩意思

有得飛

Gay 唔會大肚

又準備掉錢落海

戴得多袋反而唔安全
磨擦會穿

多咗個bf

3個台仔

驚艷之談

Safe trip

做一個見得下人/靚嘅女仔真係好貴

真係巧貴

唔知睇過啲乜講
真係好似有人用2個之後穿左

唔靚仲要更加貴

唔靚都有人溝先係真愛,好似係

唔靚但識化妝先有人溝
靚但唔化妝搵邊個要

應該係

靚係唔洗化妝
識得有個肥婆 生得靚 有仔溝
但識化埋妝

成日化妝 一落妝會睇唔慣素顏
我鍾意淡妝精神d
返工會查cc cream 畫眉 遮暇 唇膏
放假會畫眼線

根本好多仔拖肥婆

當然可能溝左發肥

其實邊到修眉好

冇開冷氣？

佢落左妝都睇得
但化左會更靚

好彩我都慳咗幾筆

太快好難追post

返工時得幾頁，收工時已經三十幾頁

隔離姐姐天生麗質

個個都話無人約

又抽

無一筆慳到

係 仲未揾到好適合自己嘅粉底液 所以要keep住試

我懶西

除左報興趣班同做義工之外都諗唔到點識人
但係就算參加呢類活動都唔一定有人show

但有啲坑真係唔好開始就無事
一開始咗係無底深潭
整甲同噴香水開始咗返唔到轉頭

年中浪費好多錢

我試過shu uemura都幾ok

今日個Community day 活動

但噴香水
有啲女妝木香
我都會忍唔住望

自己修

香水真係無底洞

可以點搞搞佢
有無建議

係 郁啲就成千

轉隻勁嘅洗臉奶

個個月都忍唔住買

買開邊隻

我買左支新既 仲未開

買左chloe box set
個次睇講香水 有人話MFK a la rose 好正
好想搵日去聞下

我鍾意diptyque

同自己講一枝有排用
就會忍手

近排成日用ysl支opium

好似幾正 用咩味？

但支支唔同味㗎嘛

Chole真係巧正
買咗rose個支

L'Ombre dans L'Eau
仲想買doson

我有呢支 佢玫瑰荔枝嗰支都好甜
仲有支fleur de peau不過聞落唔太鍾意

買咁多名牌香水 你地好有錢

買到窮

隔多排買先

Byredo好貴

又唔洗拍拖

我無留意開
基本上平時都無玩電話game
岩岩先拎番部tablet 出黎發現都無咩app 裝到

窮L買missha扮用緊jo malone 仲有支fiancée 爽身粉味

啱啱買咗兩枝
巧窮

求些牙

爽身粉味好正
反而大牌子啲爽身粉味麻麻

點會,我識個肥仔fd join左義工之後生活不知幾有色彩

最緊要join完要主動d

星期六真毒揮手區

買咗jo malone呀

點解啊

卡關

真毒

日日都真毒揮手

就黎可以種磨菇

新人你好

我都差唔多廿五歲了

巧耐矛見

係牙
剛牙有矛去冰樹挽

我買最Basic個支

有時啲野當投資

睇戲

見到呢d 日子帶住husky 出街

同仔仔？
睇邊套牙

毒撚一個
我老婆日日扮死

秋冬要用濃味香水

半場屙尿留名

開團吖嘛

有冇平d嘅香水

鬼修女

港女去咗邊

想睇 好冇睇呀

睇過片頭巧似幾搞笑

係屋企種磨菇

快搞活動

下晝睇左啦
好好睇 刺激

好睇

我即莊

要攬住你睇

薑味乳酪都幾好食

你是咪巧驚

毒撚搞冇人莊

邊度有得買

報咗名未

有冇瀨尿

淆哂底
我扮托頭查實暗住一邊耳仔
當d鬼彈出黎就迷小小眼

報左啦

Jaga

濕哂
瀨埋C

我又報！！

有冇咁驚牙

禾莊

我都係鳩up
密切留意呢到既動態啦

鵝莊

官腔

返工留意唔到點算

樓下MARKET PLACE 聽日過期15蚊大大兜

瘋狂莊隔離姐姐既活動

唯有唔好番工

係養我

自己睇

我試過個睇鬼片
係咁捉住我問完未
好驚呀

唔夠疆
同兩個fd子睇～ 搞到我想睇番哂溫子仁導演既戲.

原來有關連

邊個捉住你！？
點解個個唔係禾

咁樣好煩

十月中天氣開始涼未

我好似約左十月中兩次行山 希望到時已涼

好正！！！！！！！

我都想行山

搞

行山

La

雞雞仲未訓

中秋icon

丸丸

12點幾咋

覺覺

所以呢

Wug巧耐矛見

點會咁早訓

呢個好型

有新icon係要用下

係囉

眼訓

馬蹄

阿8

莊

玩得開針啲

禾會

永遠都係得John

個冷氣機山竹嚟完之後好大聲
是咪要壞